唔撚明大家做咩係度拗元朗定上環

依家咩時勢？仲拗去唔去元朗做乜？咩叫不分化不割蓆

話唔光復元朗屯元天人就唔會上街嗰班，我知你地心急想多啲人727入元朗，但你地咁講代表哂全部屯元天人？你地咁講同要脅大家去727有咩分別？

話元朗spin off 哂件事離哂題嗰班人，明白你地想大家關注上環件事多少少，但無奈元朗件事太令人嘩然，所以有唔少attention放左去元朗到。見到有唔少人開post 講返上環義士情況的確幫大家知道更多

大家如果都一心想推動成個運動既話，麻煩理性討論每個行動同文宣既利弊。下下都訴諸情緒對件事無好處

講左好耐上環同元朗兩件事唔係二元對立，一件反映黑警持續不以為然咁使用不必要武力，一件反映黑警雙重標準，包庇黑社會，兩件事唔該撈埋做瀨尿牛丸推爆班黑警

至於決定光復元朗之後做乜行動之前，唔該諗清楚行動個目的係乜，行動係咪真係達到你既目的，同行動會有乜反效果，衡量完利弊再去做！

五大訴求一樣都未爭取到，我地既香港仲未光復，大家唔好鬆懈！